有無盒仔可以駁電視，藍芽耳機出聲

夜晚喺廳睇戲唔想嘈到人
有無啲藍芽發射器屌得過？
連落藍芽耳機
上網剩係見到小米
定其實落深水埗好易執到個